{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156600?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 모토모토풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 宿にはチェックインとチェックアウト時間を守るために退室時間に退室点検をしなければなりません。 11時から15時までは宿の掃除時間なので、この時間は静かにしてください。 追加で必要な寝具も追加料金が発生します。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあります。 二重予約が発生することもあり、この場合は先に決済された予約が優先されます。 客室やその他の施設は、他のユーザーのためにきれいに使用する必要があります。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は自制しなければならず、入室人数を超えてはいけません。 客室内では、ドッグス、魚、チョングクチャンなどを調理することはできず、生ゴミは分別しなければなりません。 また、施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時の責任は利用者にあります。 客室内では禁煙する必要があり、追加の付帯施設は状況によって利用制限される場合があります。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、ペットはできません。 退室時、客室の整理と退室チェックを受けてください。 予約後にキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 予約時に重複予約が発生したり、利用不可の案内を受けた場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。 キャンセル料は割引前の価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室はできません。 レイトチェックインの際には事前に業者に連絡しなければならず、物品破損や紛失の際には業者の基準で弁償しなければなりません。 ペットはペット専用の業者でないと入室が制限されます。 当日予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので事前確認が必要で、保護者の同伴なしの未成年者のみ入室できず、予約を使用しない場合は払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室の整理と退室チェックを受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間はいつですか？",
            "answer": "11時から15時までが宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "追加で必要な寝具は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加で必要な寝具には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用には何かルールがありますか？",
            "answer": "客室やその他の施設は他のユーザーのためにきれいに使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のルールには何がありますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は自制しなければならず、入室人数を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やゴミの処理には制限がありますか？",
            "answer": "客室内ではドッグス、魚、チョングクチャンなどを調理することはできず、生ゴミは分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "責任や貴重品の紛失についてはどうなっていますか？",
            "answer": "施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、ペットはできません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや変更は可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルや変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルには手数料が発生するのですか？",
            "answer": "予約変更やキャンセルには手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインについて教えてください。",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に業者に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊が制限されますか？",
            "answer": "ペットはペット専用の業者でないと宿泊が制限されます。"
        },
        {
            "question": "当日予約後の利用や未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "当日予約後や未成年者の利用には制限がありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは提供されますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 670
    }
}